睇一次"大事件"，就明對家想點!

陳慧林個角色做既野，就係利用媒體，去寫到賊係冷血同無良，大家無睇過既就睇下先!

要多啲人知，唔好中計

next battle : 反攻media

6.11有人租車播黑警打人片，好有創意，應該再做